女朋友玩失蹤

女朋友你喺邊呀

失蹤左幾十年？

係

會唔會考慮下報狗？超過48小時就受理（好似係）

班撚樣唔會做嘢

搵過個ptgf